# Otus.Teaching.React.Homework3

## Домашнее задание
Создать проект для React.js и связать с проектом по API

## Цель:
- Развернуть ASP.NET Core и React на одном и отдельном хосте.


## Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:
### Развёртывание на одном хосте:
1) Создайте новый проект из шаблона ASP.NET Core Web Application with React.js.
2) Убедитесь, что в файле Startup.cs добавлено SPA-middleware.
3) Запустите ваш проект и убедитесь что фронтенд и бекенд работают правильно.
4) Также можете запустить сборку фронтенда отдельно от процесса сборки бекенда. Для этого используйте метод UseProxyToSpaDevelopmentServer().

### Развёртывание на разных хостах:
5) Создайте новый бекенд проект из шаблона ASP.NET Core Web Application with API.
6) Создайте новый фронтенд проект с помощью create-react-app.
7) На бекенде настройте CORS для адреса вашего фронтенд приложения.
8) На фронтенде создайте страницу с отображением погоды. Данные о погоде получайте с вашего бекенд приложения.

